一二一二一二

推

向前推

唔係退 係推

光復香港

時代革命

善用人數優勢

冇得再縮

推佢老母！

啲狗心入面一定笑鳩緊我地

推推推推推 人多打狗少要推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

輕鬆十連

時機對 就要推

唔好永遠都係退